瘦撚可以點變大隻?

成功增肌既巴打可唔可以分享下飲食心得?
唔飲蛋白粉係咪點練都晒尻氣?
利申:唔敢飲蛋白粉, 怕脫髮+洗腎

你啲咁嘅謬誤，google都唔肯就真係嘥鳩氣

咁健身比賽個班咪個個無頭髮？ 咁弱智都講得出

唔食粉咪類固醇

下世小心啲

減肥/增磅 4 (Beginners' Guide)

投胎

一日三餐食足 之後去健身房 一星期去2-3次 做胸背手腳 最緊要食得多野

見你講既野真係答都費撚事

咁古代人咪全部都好瘦削

肌肉好核突
文青路線先係真理

希望有心嘅巴打唔好晒時間覆

每晚做二下掌上壓 五下SIT UP 十下深蹲
一個月後照下鏡..隨時大隻過阿諾

唔飲大唔到架喎